Python可以點應用係finance上？

algo

如果鐘意buy and hold

咁點應用

不如問 English 可以點應用係finance 上面 ？

Mathematics is king

Factor benchmarking

我DSE MATH得3

portfolio optimization, fundamental analysis

笑左

tensorflow

stock.buy()
stock.hold()

一街machine learning big data 都用python 做
Bberg 近排整埋個bquat 比你班仆街玩
好撚多用途下

其實現時最多係 PHP C++ JAVA
係GOOGLE用PYTHON所以好多FANS用, 但係香港食硬屎, 有人請都難轉工

bquant

巴打可否講下點解Python 少公司用

因為香港既IT公司唔係為左開發任何野
香港既IT公司, 只係為左搵錢, 要快完成個客要求就收鳩佢錢
你睇下HKT就代表緊成個香港既IT業幾咁垃圾, 做出黎D APP連大陸仔都不如
我舉個例如比你, TAP AND GO, 由網站到個APP既層面, 由上至下既DESIGN同個APP既洗用體驗都係齊左個功能就交貨, 完全冇一部份係做得好過ALIPAY, 依個係事實
香港個職場文化係垃圾過狗屌, 個個講背份經驗, 而唔係比有能力既人, 姐係好似高登果班寫網站寫APP既垃圾廢老永遠唔進化, 未出左個連登出黎
PYTHON香港小人用因為搵唔倒食, JAVA呢D應該要收皮反而係香港搵倒食, 因為政府用緊銀行用緊
銀行點解用緊, 因為重寫風險好大, 計錯一日數就冚家產, 政府點解用, 因為班死老野未死
PYTHON想係香港成為主流好難

即係巴打對Python 未來都唔睇好？

係香港冇可以, 依家先開始去依 NODEJS
你要用PYTHON都係去美國啦
同埋依家香港既IT公司好多係大陸落黎開, 唔係因為香港人勁, 係因為大陸人信唔過
我見過唔小既大陸IT公司, 佢地都信唔過大陸人, 佢地明白資料重要, 但太多內鬼

agger
php

你做金融同做D 19 app dev又兩樣野來既
finance 做dev同quant 都要用到python
當然我講緊d 3大ib 同d hf 先會同你燒銀紙比你玩

呢3隻基本野一定要識
而家要求你識埋kdb/q+ 果類
in case 你想入d genius firm (jane street)
有時間都最好學下r 同ocaml

IT唔係學識一隻programming language就搞店, 絕對冇可能!
PYTHON只係其中一隻要識
仲有依家玩緊NODEJS 都係JS + HTML + CSS黎寫程式, 可以做倒富途桌面版既軟件
我寫左十幾年, 由中一學到今日都未學撚完, 佢老味三兩日就出一個新framework, 過兩三年又話有一隻取代哂之前既language
而香港既垃圾老闆自己本身又唔識, 見倒有新野出就問見工既人識唔識, 局鳩住學, 學完一陣又唔興, 最緊要係反工時間, 係唔比你上網唔比你吸收新知識, 間間公司都好似要天生就識哂末來既野咁
你都係唔好入行啦, 好快比下一代取代, 職業生崖仲短過運動員

都係做返保安算

java 都要收皮？巴打寫開咩system ?

學來自用就可以了，專精不雜

資訊科技年代，信息比人慢比人少注多輸半個馬頭